老衲呢排好高質

老衲乃左柱國太師兼太子太師吏部尚書中極殿大學士
嘉靖十九年庚子科湖廣鄉試舉人
嘉靖二十六年丁未科進士出身

冇去海外進修下